M$ Office 序號問題

我有幾隻舊的2007 ms office，
我想問有冇地方係可以check到個序號有冇電腦用緊的？

謝謝